唔怪得知架直升機墜毀要隱瞞

原來係突襲香港演習

煲大佢

美軍打到黎佢哋會點

會投降自爆

墜機演習

死咗，答案係無機會見到

演習好成功